{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050275",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 좌상바위펜션"
    },
    "text": "漢灘江左上岩の砂浜の近くに位置する新築建物は入室は15:00で退室は12:00です。 送迎は不可能で、バーベキューを利用したい場合、4名基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には10,000ウォンを追加で支払う必要が。 炭の追加は1回無料で、その後は20,000ウォンずつ追加で支払う必要があります。 1階は客室テラスが利用でき、2階は共用バーベキュー場が利用できます。 幼児基準で5歳以上から12歳までは10,000ウォンで、13歳以上からは15,000ウォンです。 乳幼児を基準に最大人数の超過は不可能であり、追加料金が発生します。 インターネットは無料で提供されており、ペット連れの入室はできません。 その他の施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があり、現場の状況によって利用できない場合があります。 幼児簡易プールは夏期に運営され、天候によって変動することがあります。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によって利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新築建物の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の価格は何ですか？",
            "answer": "4名基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "炭の追加はどのくらいの価格ですか？",
            "answer": "1回無料で、その後は20,000ウォンずつ追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室テラスと共用バーベキュー場はどの階にありますか？",
            "answer": "1階は客室テラスが利用でき、2階は共用バーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金は何歳以上からかかりますか？",
            "answer": "幼児基準で5歳以上から12歳までは10,000ウォンで、13歳以上からは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の人数が最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "乳幼児を基準に最大人数の超過は不可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設として何がありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があります。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "幼児簡易プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "幼児簡易プールは夏期に運営され、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 450
    }
}